連登已死，BOL4回歸大日子居然冇人講

今次個造型尾撚到...

推吖！！！！！

我自己比較鐘意呢兩首寫意D

會員xx?填詞？

佢咁好文采?

樓主第一日出嚟反韓?

人地未上舞台,未出回歸表演都未算係回歸左..只係放左MV姐...
今次係快左啲囉...雖不完美,但可接受!

回歸左了

以為係多腎。。。巧Q

我都有一瞬間想起多腎

💕多腎正唷

其實我真係識填詞.............

邊到似阿...

牙笠個種?

尊重我OK?
拎我同弱智比

好啦...請樓主繼續反韓行動

day off 正到...

XX 25都正 越聽越上癮